呢個星期每一日都係大奇蹟日

覺得之後個市都冇呢個星期咁瘋狂